其實葉虎嘅英文名絕對有可能真係Yip Foo?

有好多大陸仔黎到香港之後都一樣會用返廣東話拼音嘅英文名

而中聯辦入面仲有條撚樣叫陳冬 我上網搵一搵陳冬個名 發現中國光大都有條友叫陳冬 而英文名係Chan Tung

而search 陳冬 光大 會有以下結果

有無巴絲可以證明依兩個陳冬係同一個人？如果可以證明到的話 咁極大機會Yip Foo就係葉虎

孟晚舟都可以有三本特區護照 有一本 同其他個名唔同啦特權階級有乜唔做得

稍為接觸過社會既大陸人

都會改名洗底

例如Huang 改做Wong
Chen, Chan

大撚把大學教授改名洗底啦

1. 改返個英名拼音好易
2. 中聯辦 > 新界區 > 副主席, 唔係好大粒, 佢地巴結香港黑社會搵佢地人做都好合理

有幾多個yip foo有軍帽

唔會係香港人先 香港人都無權利參軍

證實左個軍帽係真的話
基本上已經好有可能有內地官方背景人士參與

根本唔算大粒 中上層
新界好多社圑 社區活動 民建聯活動 有時都有邀請佢出席
查一查 明顯同新界班鄉紳 好FD

葉虎就係黃四郎替身
只要多做長輩圖宣傳 假既都會變成真

Fu 虎
Foo 富

Fu Tai Estate 富泰邨

可能嫌 Fu 睇落似大陸拼音，直接 Foo 都唔奇

push

咁咪此地無銀囉，記得以前睇過篇報導，幾十年前入境處職員幫人改英文名都唔係好統一嘅，基本上係啲職員決定嘅，例如叫儀/怡呢個嘅可以係Yi/Yee 甚至Yei 都有
見過有啲土生土長香港人，個名都可以有Ip (葉/業）同Fu (富/虎/符/傅）嘅
所以本來Ip Fu 就唔一定係大陸人嚟，但咁刻意強調唔係咁寫所以唔係大陸人，先係欲蓋彌彰。

推撚爆條仆街賤狗葉虎既post

Yip Fool

極少數香港人名兩個字

推撚爆葉虎呢條賤狗

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）